21 savage 新album 好撚正

break da law
a&t
all my friend
monster

A lot 都好好聽

I got 12345678

ready to gun you down

Gun smoke

識貨

Ms in my bank account

How much money you got? (A lot)
How many problems you got? (A lot)
How many people done doubted you? (A lot)
Left you out to rot? (A lot)
How many pray that you flop? (A lot)
How many lawyers you got? (A lot)
How many times you got shot? (A lot)
How many niggas you shot? (A lot)
How many times did you ride? (A lot)
How many niggas done died? (A lot)
How many times did you cheat? (A lot)
How many times did you lie? (A lot)
How many times did she leave? (A lot)
How many times did she cry? (A lot)
How many chances she done gave you?
Fuck around with these thots (A lot)

A lot
4L

Ball w/o you
4L
Out for the night part 2

My favourite of I am > I was

真係有人覺得咁樣係好撚正？

"a lot" is only good cuz J cole's on it

jcole kills it

每日至少loop哂成隻碟三次
how many times I've played? a lot

暸解完佢背景 再睇番啲詞 就覺得真係好撚癲
依家少左好多呢啲用音樂去講自己經歷既rapper架啦

點解好似冇乜人講can’t leave without it

Some niggas make millions, other niggas make memes

J Cole

left you out to rot